一哥棄養可恥！支持被棄警犬！

有無狗義工幫下手？

漁護處一貫做法係人道毀滅

都好！唔好丟人現眼

兄弟爬山
各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

香港人加油！

叫SPCA接收棄犬再攞去人道毀滅